【羅冠聰於美國多番強調中国會改變】

【羅冠聰於美國多番強調中国會改變】
羅冠聰於昨天參議院東亞委員會聽證會，說了多次他相信(believe)中國會改變*。所以到了2047年他相信香港有機會活在民主中国之下。賣港賊羅冠聰根本是在勸美國不需要做任何事情處理香港2047問題，讓香港順利被中国吞拼就是了。30多年前司徒華用此理由說服香港人要「民主回歸中国」，19年前李柱銘用相同理由說服美國支持中國加入WTO，如今羅冠聰又再用此理由遊說美國要給時間中国改變、 中国改變之後就會讓香港"自決"，所以不需介入2047問題。但「中国會改變」根本就是國際大騙局。所以，請大家向參議院東亞委員會主席Cory Gardner表示並不同意羅冠聰的言論，並說香港人需要美國協助於2047年之前 #實現雙普選、#做好中港區隔、並 #延續美國支持的基本法。

回覆 Cory Gardner的Twitter (請Tag @SenateForeign, @SenCoryGardner, @SenMarkey)

*來源：We're HongKongers 專頁

**留言有回覆範例(Amy Ho)

我唔信黑警會改變

屌佢老母啦
佢邊撚個呀？
憑咩代表港人呀
食屎啦
我夠話佢會變到奶共啦

條友叫佢食屎啦